小食牌係咪幾大都拎到25m?

老豆有7個細牌仔 有啲頂檔比人做 最細果個位得幾十呎

想知係咪保底lum到150m?

弱弱一問